Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (juliol i agost del 2023)
Slug: new-developers-2023-08
Date: 2023-09-27 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Marius Gripsgard (mariogrip)
* Mohammed Bilal (rmb)
* Lukas Märdian (slyon)
* Robin Gustafsson (rgson)
* David da Silva Polverari (polverari)
* Emmanuel Arias (eamanu)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Aymeric Agon-Rambosson
* Blair Noctis
* Lena Voytek
* Philippe Coval
* John Scott

Enhorabona a tots!
